你說之後會找我

是不是對我有點掛念
你說不會因為離開了的事物難過
所以沒有任何不同
一切都沒有改變
你說之後會找我
我們會變得不一樣

我找你